係仙后餐廳食緊飯 你問我答

間屋個廁所浴缸有幾大

你老母咩cup

今晚有冇老細

幾錢埋單
暫時覺得好唔好食
著咩去

關我撚事咩屌你老未

聽日準時返工

冇浴缸

呢間嘢有咩嘢Gimmick要開po?

冇

食咩
幾錢
見唔見到張敬軒

好唔好食？

菜單係咩

六千幾左右 四個人
還可以
普通衫

係吖 仲要返工

食咗頭盤同麵包都幾好食

張敬軒喺咪度

影個Menu黎睇下

帶子加柚子加三文魚子加雪榚

俾人收咗

我都想佢係到

有無歌聽？

冇軒仔去黎做咩

啱啱唱完 9點有下一場

因為屋企樓下 求其落街食啲野

咩黎？

啲野好唔好食？

幾好食 頭盤係一啲泡沫 每一啖都唔同味嘅泡沫加蛋加粟米

好撚煩成日幫呢間餐廳賣廣告

咁都叫求其？

多唔多人食？爆場？

講笑姐 其實係我媽媽生日 我請食飯姐

多 爆

又有歌仔聽了

So far覺得值唔值

咩歌？

漣漪

媽媽開心咩都值

好唔好食

六千幾點嗌法
SET?
真心想知

Set dinner 每人16xx左右

散嗌平好多 舊水落樓

媽媽生日當然係食最好

垃圾，好難食，得個貴字，除咗環境之外，嘢食全部唔合格！

dinner set,冇記錯好似他五個餸

飽唔飽？

好似有6個 暫時食咗3個

應該唔飽 暫時食咗3個餸

食物一般， 裝修唔錯

我叫到老闆出嚟唱3首歌添

有片添
有乜巴閉

好利害吖巴打

咁平都要開po....

閣下有乜高見

有啲雷聲大雨點小咁
持住藝人張敬軒名 懶係歐美中世紀建築風
但堆料用大陸製 有少少俗

主菜

樓主是咪日日食 冇錢買部像素高返少少既電話

我係去食飯 唔係專登走去影相

番屋企會唔會再煮公仔麵食

返屋企食生日蛋糕

食完可唔可以報告下飽唔飽
老母生日我都想帶佢去

細到
fine dining真係有錢人既權利

你覺得抵唔抵六千幾4條友

咁岩呀巴打

一啖一碟....女人都食唔飽

抱住食好野嘅心情去
非常失望
D 歌幾好聽
食真係嘥鳩氣屌你老母

唔識欣賞

我覺得剛剛好

有冇見到章莖牽

屌，主菜都少到咁? 正常男人一定唔飽

fine dining 都係食環境姐

有冇見到軒叔?

我覺得幾好食

沒有

巴打試下食完對住隻碟打飛機
分分鐘射出黎仲多過果督野

More

啲野食

啱啱有人求婚成功

伯母may 生日快樂

係咪個D食完都好似冇食過野落肚既法國菜?

些些你

食完了

廁所好撚靚

FINE DINNING 真心唔識欣賞

上次係外國食米芝蓮兩星既法國菜，食撚左4個鐘，又係一篤篤泡沫呀，海鮮啫喱呀乜乜乜

屌未打完

FINE DINNING 真心唔識欣賞

上次係外國食米芝蓮兩星既法國菜，食撚左4個鐘坐到屎忽都痛

又係一篤篤泡沫呀，海鮮啫喱呀乜乜乜

除左主菜嗰粒慢煮和牛好出色之外，其他都唔知食左啲乜鳩落肚

屌自己買塊A5和牛煎仲開心

求其食都幾千蚊

食放題好過

去食屎不了

以為好貴添

利伸：窮撚

無錢無計

可能係覺得唔抵食姐 有錢人有錢去呢d 場所填飽自己個肚吧～

去過泰國食fine dinning 一次 個experience 幾好，可能因為泰國相對上抵食

要去個廁所

廁所係靚嘅

慢慢食 都算幾飽 食物都叫有水準 啲表演真心高汁
不過太多甜品 個人自己不太喜歡 最後餐茶係好飲
環境氣氛都一流！
食得都開心 值唔值得就見仁見智
我覺得一家人食得開心就好了

去食半島 再買下野重正

你既加一價錢都夠我食成個星期lunch

688 我食一個月晏

真心問 你覺得加一服務費 直688?

water x2 $136

法國礦泉水！淨係覺得呢個好貴

唔算貴

名大於實

比較想知$136 嘅水係咩味道

呢個牌子無乜特別
果陣去東京酒店日日送兩枝
唔係太飲得出咩分別

七仔嗰啲法國礦泉水

伊雲水
優品360賣9蚊

咁岩呀巴打

味道一般 價錢太貴

就咁睇，個擺盤好麻麻，個主菜中間個督白色野，好似男優完事抽出黎亂咁hea咁，其他擺碟都係咁上下
,希望味道搭救

樓下d相全部靚過樓主個d

7000幾食個飯有幾貴

我都唔覺得貴

總結依間野食氣氛

野食我都唔識欣賞,但巴打想求婚可以揀依間

我朋友有次求婚,佢真係inbox 張敬軒,冇回應

但當晚軒仔真係出左場

連登有冇咁多窮撚呀

我食開幾十萬一餐

我啱啱見到有人求婚成功

睇到個標題都扯撚左

全因爲你

間野開左之後出面多左好多曱甴

會唔會係因為後面有間大快活

講真

上年同老母慶祝

去左食鉄人旨花

老豆已仙遊

+女友+阿哥一家3口

埋單6000都幾都唔錯, 講真你老母養你都唔止6000幾蚊

睇落食完個set都唔方會飽

餐廳送？

食得算飽

可以響甜品寫字加蠟燭

間野純粹係貴在個環境同賣回憶姐
呢個價錢大把好食過佢而又更值得食

呢間野轉撚過幾team人 隻鬼又廢撚到喊

金牛座巴打！仲有冇做上校

夠食幾多餐百里香

冇錢啊

黎緊女朋友生日想帶佢去食
想問下唔食set 散叫會唔會平啲

會平我好多倍 都有歌仔聽㗎

其實加埋一 千八蚊一位，我覺得個價錢唔係食物到，個千八蚊真係比個環境同表演

遲d都想帶呀爸呀媽去食
雖然佢地一定會嗌貴
但想帶佢地體驗返舊香港既回憶

係 加上fine dining本身都係貴
但配合依個環境+表演
人頭千幾蚊我覺得可接受

上次去食個reception幾靚女

女廁勁大勁靚
表演好睇過
甜品幾正

咁都有相認

普通港女樣姐

廁所真心靚！

屌

個Post就變咗鬥有錢
人就係咁樣…乜嘢都鬥一餐…

利申：窮鬼一名…永遠唔出街食飯…但呢啲餐廳好多人請我去
佢地仲要有特權，但我通常唔去…無聊嘅應酬

幾十萬你就行撚開啦，我食個lunch都成球野